335346
2805
Thật ra có rất nhiều sách tự học tiếng anh . Nhưng cuốn sách này lại mang đến cho ta một cách học mới mẻ, với những từ ngữ hiện đại mà thông dụng nhất . Điều đó không làm cho ta bị áp lực hay gò bó . Trong quá trình học có kèm đĩa cd nghe nên dễ hấp thu lượng kiến thức . Nội dung trình bày rõ ràng tránh trường hợp đọc mà không hiểu vì vậy , nên chọn cho mình một cuốn sách như vậy . Một cuốn sách có thể mang lại kiến thức tự học ,tự thực hành .
3
936961
2015-11-10 22:07:10
--------------------------
